美參議員霍利：任何人認為中國不是美國最大的國家安全威脅沒有做總統的判斷力

襟錯腐皮，幫推

民主黨有邊個後生參議員有佢為香港發聲咁多次

真心唔識想請教

#別讓gphone覺得骨痹同埋肉麻

黃之鋒：今次蘋果柒左 俾你地害撚死